【學術討論】香城Online前線近戰建議

話說我有個少時打機最鍾意撚狗嘅朋友
佢睇片見到好多前排玩家拎住碌棍又隊又扑
佢話敵方拎盾 應該主力攻佢下盤 拎棍橫掃對腳
不過明白大家都係乖學生
當刻醒唔起係好正常

佢仲同我講 打PVP習慣咗行近敵方再突然踎低
然後雙臂攬實佢雙腿再用力一抽
只要夠力實撻到攤攤腰
不過呢個極近距離有相當大風險被扣血
而且敵方後腦著地可能即時quit game
非逼不得已都唔好諗

仲有佢話洗潔精唔係最佳選項
可以用皮革舖嘅膠水 乾咗啲怪衝埋嚟就癡到仆街

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

但咁玩可能連單手兵器都要捨棄

另外我有個疑慮係 啲怪一般都好大隻

令到出呢招嘅成功率大大降低

加上動作唔夠快會俾到時間佢地反應 從上而下反擊 隨時擊中要害